新一年開始，手足們入來跟占奔分享一下自己的小期望吧！

以下是小弟的小期望：
1. 保持正向
2. 為保護地球環境出一分力
3. 希望手足們成功光復香港
4. 做一個真誠善良的人
5. Angela重新出發，可以比迷袁黨重組，繼續支持她
6. 拜仁入到R連決賽
7. 牙古路幫我含能
8. 豬蛇復活
9. 熱血公民解散
10. Nben國安身份被踢爆
11. 蓋清括約肌逆轉肌齡、回復緊緻
12. 會有意大利統一史全文睇
13. 李城再奪英超

Angela

我一直冇忘記她

希望黑警死全家

另希望拜區手足同奔Po手足都可以健健康康，每天歡愉地9up

拜仁入到R連決賽既機會仲細過Angela係處女

Angela心境保持貞潔

希望波台手足唔好屈樓主姓沙

肉體已沾滿沙sir精液

14. 妓成功護級

你個死仆街屈先

推，希望分享到正能量比大家

12 係已知事實

好多人仲同nben稱兄道弟

唔知個危險性喺邊

算唔算性騷擾？

點解

你又唔係牙古路

佢 25 同放針技能太高

頭五大期望真係缺一不可

尤其5.

對

10有冇證據

你自認過

加上我見過你出任務

香港獨立

nben冇回應

應該坐緊車經港珠澳嚟馬交搵我

各位手足如果見我冇update就知咩事了